[逆權工作] 有幾多人因為反送中而影響學業/工作表現？揮揮手

呢度有一件
法案過咗一讀嘅時候喺外地
之後就日日追有關新聞
追到個人痴痴哋，生活顛倒
手頭上嘅工作越嚟越冇動力做
六月miss咗6.9同616勁唔開心
之後返到香港就參加7.1同九龍大遊行

而家個人處就動力癱瘓狀態，完全不能工作。
莫非只有我一個咁低能？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

P牌推唔陏

沒哂心機

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

係外國612果日final睇直播無心情溫b左

唔溫都b咁撚把砲？

其實會唔會係抑鬱.......

我有depression經驗
有啲唔同
係個人完全控制唔到不斷刷post

我take 長 leave

外國JJ
成個六七月都無心機 返工日日追新聞追post

我認識呢排好多人都有類似狀態
可能冇咁嚴重但都有類似徵狀

搵多啲人傾計
上嚟同大家傾都得
一定要放鬆返先好再睇相關嘢

題外話呢個亦係我自己好支持商場唱歌活動
又可以維持士氣
又可以舒暢心情
最緊要係一路知道仍然有咁多同路人喺附近

69跟po跟live到今日，和理非過幾次，睇住局勢發展，日日為香港既未來惆悵同茫然，基本上返工都是半魂不守舍既狀態。

精神同心理都在徬徨狀態，冷氣軍師都是咁，我不敢想像打前綫甚至全職發夢既手足係點

揮手，老細屌我無效率

差唔多

所以真係好佩服又企出嚟平時又function到嗰啲人。